港匯 ba ba 聲咁升

近三個月升得好急
有冇人有啲擔心

push

咩叫港會牙

資金走緊喇

年經post

唔係跌緊咩？
金管局抽走啲錢先升返

睇下又抽走幾多

未掂 7.75 或者 7.85
HKMA應該唔會做嘢喎

財經評論：金管局吸水的迷思